【馬鞍山】新港城星期六日休業 算唔算跪低 寫信救保安

保護保安 支持保安
快啲寫信比公司
#2 有link有temple

【市民聚集聲援被捕保安 新港城第四期商場本周六及日休業】

恒基兆業地產發聲明，得悉警方拘捕了轄下馬鞍山新港城中心第四期商場1名女客戶服務主任，以及外判保安公司聘用的4名保安員，懷疑他們涉及星期一（10月7日）在商場內阻礙警務人員執行職務，公司對事件深感遺憾。

為保障顧客的安全及避免任何衝突事情發生，商場將於本周六及周日暫停營業兩天。

被捕5人涉嫌於當晚拒絕防暴警察進入商場範圍，事件傳出之後，大批市民今晚（10月9日）去到新港城中心，聲援被捕保安，商場已經提早關門。

Source:

#馬鞍山 #新港城中心 #保安 #阻差辦公

請支持PassionPrime：

請支持熱血文青課金計劃：

轉:發信讚揚琴晚馬鞍山新港城secu免被炒

節錄:

表揚保安人員英勇專業，保障客人利益
corpcomm@hld.com
portfolio.leasing@hld.com
Henderson@hld.com

Template:

致貴公司管理層：

多謝貴公司保安員於2019年10月7日晚上於新港城中心勇敢地確保顧客安全。請代替本人多謝及贊揚該保安團隊竭盡所能，謹守崗位，保衛新港城安全，免受不必要災難。

本人作為馬鞍山居民，樂見新港城安全，讓本人能放心地於貴公司所有商場吃喝玩樂！本人會盡能力介紹身邊朋友於貴公司商場消費，以答謝貴公司。

最後，祝生意興隆，業務蒸蒸日上！

一名馬鞍山居民

新港城保安被捕，最佳處理方法

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

推